點解仲要白交稅？

既然而家民主派都總辭啦
仲要我哋呢班香港公民交稅去養班狗官同賤聯
武肺下波都就爆
你估又會派翻10000蚊俾你咩？

-$1交稅大法都出左爐十世 大家可以參考

2020年 一蚊交稅方法整合

-將稅單被消失 點做仲洗教嘅

一來我哋可以用呢個方法應該盡量令政府財政儲備赤字化佢，雖然不一定係長遠

二來可以將自己付出左嘅血汗換翻黎嘅金錢放喺自己陣營嘅黃圈

抗爭/運動/革命 的確係會冒風險同長久
但係大家都唔做 咪等住香港變香港巿囉

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
沒有暴徒，只有暴政

逐蚊交緊
政府倒蝕

推

夠膽你咪唔好交
睇下稅局罰多你幾多

依家就聲大大
最怕你到最後都係死死氣咁交咋傻仔
係到導人做埋d柒事

罷工都唔敢，學人罷交稅

紅色大字好撚威
貼張稅單出黎先講啦，學生哥

上網叫人唔交姐

冇話自己唔交

咁多5毛既咩事？

用bno移民好簡單都唔做

你又冇講錯

犯法嘢我就唔做，不過我份人大頭蝦，會成日唔小心交多咗稅

我都想睇多啲，有陣時都唔一定係五毛嘅，掩飾黎嘅啫

自從一蚊交稅後

個人有自信左

財經台、房屋台嘅勇武前線手足入黎講下野？

真正d勇武前線手足都比你呢d人累到入哂冊/等入冊啦
叫人做自己唔做既粉腸
點對得住佢地

香港人 大部分都係垃撚圾 有種全香港唔撚交！咁就有用啦！
依定個個都驚政府！
香港人認命吧啦！

我想問，我有朋友話銀行一定係跟%以手續費，而唔係min pay，想問下其實係點？

係咪真係有收政府min pay。

串學生哥好威？

你又貼埋黎睇下你點。

下面係上年年尾報導
至於港共之後有無同商戶傾掂數, 唔知
但我覺得商家佬唔會肯免, 或改跟%, 同你港共有親呀

一般而言，用戶使用PPS繳費靈毋須付手續費，但PPS會向商戶就每注交易收取費用。因此，有個別收款機構，會將繳費靈向機構收取的手續費的一部份，轉嫁予用戶，例如香港馬會會就每宗經繳費靈的存款收取1元手續費，個別證券行亦會就低額存款收取5元手續費。立法會議員楊岳橋向政府提問各付款渠道的營運商有否向政府收取任何交易費用，財經事務及庫務局局長劉怡翔以書面回覆楊岳橋，指各付款渠道根據每宗交易收取定額收費，但每宗交易所涉及的政府開支平均約為3元。